「屌打」呢兩個字已經變為香港常用語

以前打中國用語會比人屌
今時今日個個都屌打
而冇一個人會覺得有問題出聲

「屌打」幾時變咗中国用語
以前打機都有人講 不過唔知香港定台灣用先

屌打來自支那嘅吊打

用開屌贏

台灣用語

台狗用語

00後

世界變了
好多蝗語而家都無人屌

上少d連登

你條「撚屌」

屈機

Sharp box

覆錯

喂，呢度班連登仔班鄉音大陸閪老母，由細到大已經屌打佢地，點會覺得有問題呀

大陸閪

重要屌撚返你轉頭邊度係蝗語，幾時幾時已經係香港聽人講
梗係啦，班撚樣圍內都係大陸閪生既蝗二代屋邨仔

呢點真

仲有冇人講屈機？「畀佢屈機」噉講？

手機都係

屌打 高登波台作出黎架

叫連登改返手機台個名先啦

宜家啲人不論大小都變做屌打
最搞笑係啲反蝗反大陸嘅post都係用「屌打」

當年高登最多咪就係真假五毛膠
專登傳入啲垃圾蝗語囉

乜中國有人用？